Golf R 真係平民級跑車

上埋 stage 1 都係20蚊有找
同價位 FD2 STI 都要行撚開, 介鳩爆班 honda 撚同MK仔

利申: stage 2

係 全方位屌打辣殺H

成日聽到轟轟轟以為有咩跑車呢
點知隔左5 秒架車仲未到

拜年又可以扮乖仔 家庭車
放低岳母後又可以飛

同一時間 h車車緊岳母時俾差佬勾車

咩叫stage 1 2

stage 2有冇400匹？

7代原裝ok

你踩返ofo啦屌你老母

Gti 真係吾差 又平 不過你用gti串班honda就吾岩 因為極多車主都係由honda過檔🤣

Golf真係屈。性能真係夠用有突

文盲？

醜死,成隻盒仔

但個樣...

R 廿萬有？Mk6 ?

golf R 喺香港渣真係好合適，細部，4wd, 馬力啱啱好，重要四門又含蓄

跑車樣

同級最慢

家庭買餸車都有人吹奏

EA888
4G63

R都買餸

Stage 1 flash ecu
Stage 2 Bolt on mods+ flash ecu

20蚊？ 邊度有

Agger
利申： 渣緊gti買餸

加拿大成日見
但真心係幾跑得既

垃圾改裝

裝sport plus +3度已經勁過你啦

試試個反應

事實上真係
大把呀伯呀婆揸

golf r係家庭買餸車 蓮燈神車mazda3係乜

十年後fd2仲賣到十萬
同年分golfr已經無得買
因為已經無得整湯晒

香港見過呀姨揸M5

廢鐵都賣到十皮

真係 底盤夠扎實 又夠靜 要馬力有 即俾即去 福士車真係一揸番唔到轉頭

利申:儲錢搵番部poloR32 或者R36番黎
鐘情VR6機頭多啲

same thing

fd2 放十皮去改就跌咗
golf r 放十皮去改就快咗

RS6都買餸啦

mazda 3 連 1.4 gt 都不如 應該係拖拉機

vw 唔係出名易壞咩
鬼佬有meme 黎唱佢

Pedalbox

golf R用十萬來維修保養都快過fd2改完

同價位黎講咪算抵玩
但同同級車比就輸撚晒

根本就好抵玩 又快，又太多人揸

搶返應有既感覺

多人揸咪多零件囉 一年入面咁多揸哥爾夫丫佬/豬師拉既好爸爸同孝順仔提供二手件

tesla都要裝

0幾年d golf r32 幾皮野有架仲要一直跌緊價
同年嘅dc5賣到廿萬都大把人要
真係唔知邊架跌啦

好玩呀 盞engine燈最過癮 冧埋波箱仲好玩

賓利都見過啦

V6 R32機頭D聲正好多
L4係被唔到你

再踩深啲

幾錢一公里？？？

遲緩問題即刻解決左

打錯字姐師兄吾洗咁串既 都係果句 皮開honda既mk有一大部份過左檔皮golf
所以你笑鳩honda MK既同時golf果係同一班人

吾你老母
死返5p啦柒頭

你開心就好了

棍仔唔粗用理應好襟用

咁佢本身係一架家庭車有咩問題

小鋼跑兒

仲有冇波箱問題

平時哩d位一定唔敢出

香港重用緊乾7

CT200h👋👋

講事實又唔岩聽係度捉我字失 黎得車版比D質素啦師兄 玩膠去翻吹水台好啲 舊時皮honda車果班（你口中既MK）個個都大哂 有部份去左golf 有部份去左cla/a仔 呢個又真係事實黎麻

同埋我又無話golf唔好 就係好車先多人轉會姐 唔洗咁激動既 但你話honda果班mk 又真係同golf班mk同根生

乜撚野呀柒頭
又唔識字又盲
戇鳩仔唔識字就死返5p啦
上得兒登就少少質素啦智障仔

Golf R

golf r

STI都要行開? 笑撚大人個口
大直路都仲有得玩下，兩隻灣就放你星啦。
STI係可以揸出街既賽車，GOLF係腳車。
拿住套DSG就扮車手，出街咪撚亂咁撩皮添呀

ching gti 澳門賽車都鬥緊喎

你岩，都有賽下WTCR。但係講賽車血統，唔係掃巴佬果皮。
都未講STI賣得平過你GOLF R ,平民跑車

睇親大山高級組 啲STI永遠排最後

但golf R 一定唔會2隻灣比sti放先

我知架11代放左你飛機冇上大山，唔好咁小氣啦

sti都快但係香港飛無可能2下放到golf

起底先知樓豬出開膠post

希哥收斂左

心情好

未裝: 輕力踩一兩下

裝撚左: 重踩兩三下

整多過揸

窮撚學人扮車神

我都幾撚肯定如果同一個人揸sti同golf R
100% golf R會快過sti
Track 又好，山路又好

山路可能嘅
Track就未必啦

我都好鐘意棍
講駕駛感sti都毋庸置疑
但要講速度DSG一定屌打棍喎
就算兩架都容許改裝，EA888都好似勝算大啲

唔關個波箱事，係個setting問題
喺track到golf r 嘅優勢就會無咁明顯
特別係sti副4wd喺track到嘅性能會高過golf r
Golf r喺track 連ctr都快唔過

其實套dccd係咪要係track先發揮到？
不過係track應該fk8表現會最好

Track fk8 ff車表現會好過四驅？應該唔會

聽講Golf R 跑Nurnurgring跑極都8分有多，反而GTi Clubsport S同FK8 都係7分50左右

串錯自膠

適時四驅 vs 全時四驅

個人睇係如果由同一個中等駕駛技術者
Golf R在所有場合都能砌低STi
因為駕駛者能發揮出幾多都係關鍵

但當然都有好多變數…例如
Golf R 3dr DSG vs WRX STi(出口版)
Golf R 5dr 6MT vs WRX STi(本土版)
咁樣已經有完全相反結果

雖然唔想承認 但VAG車實在太快
其他廠難以招架
即使係26/商用車亦如是

Megane RS能打敗Golf TCR?
Expert能打敗Transporter R?
CBR1000RR SP2能打敗Panigale V4R?

全部不能根本在級距上係無敵手

計Nurnurgring 既話
最快係fk8 前驅車
之後focus rs, 之後先到sti 同golf r

商用車都玩R落孖牛 邊個夠佢玩

VAG 就係車平又快先咁多人渣，市場就係最好既答案
駕駛樂趣同操控感大把車好過VAG 但香港人咁現實點都揀速度馬力先
Megane RS, Focus RS, FK8, WRX STI & 86 呢5部車銷量都唔知有冇GTI一半

同匹數有時多灣都未必四驅快
因為四驅仲要過中叉分左D車
唔似頭驅車去轉灣尾牙就落頭6
簡單解釋就係你平時用4分電槍可能岩岩夠力拆私家車個6
但你落左兩枝4分長駁腳去打 會唔夠力打呔拆6

係香港人好現實邊部馬大 又平先個買部
Megane RS 39個
Focus RS 50個
FK8 57個
STi 46個
86 都要 43個
GTi 38個
香港GTi就多 golf R真係唔多見

香港咁大馬力用唔著GTi 多都唔難怪

Megane RS大馬價錢平又有自動波So what…咪又係賣輸幾近同價的Golf GTi

多數香港人買車都係睇品牌啦

Golf GTi真正對手係Megane GT，不過冇人記得又冇乜人提

法國車d人怕多野整

GT 已經落左架唔賣, 得番RS 仲要無現貨

86真係幾好笑
得嗰百幾匹
真係以為Boxer FR就可以賣咁貴